【KFC神秘發佈會上線啦】

佢... 鐘意做Gym... 佢... 鍾意科幻New Age事物...

聽日就有位神秘嘉賓光臨我哋金鐘海富中心分店，為我哋介紹KFC推出全新「快趣點餐App」及「快趣點餐機」！究竟會發生咩事... 想知就留意聽日3pm嘅Facebook Live… #張繼X #我哋通常嗌佢阿聰

要去支持波台手足了

Kfc >>>>>> m

張繼聰

健身撚吹奏KFC係咩玩法

Yes

幅圖係樓主本人